[最新] 政府刊憲全港39幢大廈列入強制檢疫名單！

留名等睇名單
係咪唔檢疫就冇得返工？

唔係的
自由出入

繼續無人反抗，好快就會輪到全香港

汁？

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

一早講又無人理

汁: 【最新】政府刊憲全港39幢大廈列入強制檢測名單

點解會冇名單

now tv 個source無得標題

唔俾人走掛

二○二一年一月二十六日
納入強制檢測公告的大廈名單
A. 位於指定區域或受限區域以外，並於過去 14 日內有兩個或以上單位出現
無關連確診個案的大廈
1. 香港新界荃灣蕙荃路 22-66 號綠楊新邨 R 座
2. 香港新界天水圍天秀路 15 號天富苑欣富閣
B. 位於指定區域或受限區域以外，有污水樣本檢測呈陽性的大廈
1. 香港九龍九龍城興仁街 1,3,5,7 號
2. 香港九龍九龍城興仁街 9,11,13,15 號
3. 香港九龍九龍城興仁街 17,19, 21,23 號
4. 香港九龍九龍城興仁街 25,27,29,31 號
5. 香港九龍九龍城興仁街 2,4 號及興賢街 1,3 號
6. 香港九龍九龍城興仁街 6,8 號及興賢街 5,7 號
7. 香港九龍九龍城興仁街 10,12 號及興賢街 9,11 號
8. 香港九龍九龍城興仁街 14,16 號及興賢街 13,15 號
C. 位於指定區域，並新增一宗或以上確診個案，或有污水樣本檢測呈陽性
的大廈
佐敦指定區域
新增一宗或以上確診個案
1. 香港九龍油尖旺文英街 26-48 號及文苑街 25-47 號文輝樓
2. 香港九龍油尖旺上海街 113-119 號
有污水樣本檢測呈陽性
1. 香港九龍油尖旺文蔚街 25-47 號及文苑街 26-48 號文耀樓
2. 香港九龍油尖旺文苑街 2-24 號及文蔚街 1-23 號文苑樓
3. 香港九龍油尖旺文英街 2-24 號及文苑街 1-23 號文英樓
4. 香港九龍油尖旺文英街 25-47 號及文匯街 26-48 號文景樓
5. 香港九龍油尖旺文英街 1-23 號及文匯街 2-24 號文華樓
油麻地／旺角指定區域
新增一宗或以上確診個案
1. 香港九龍油尖旺彌敦道 491-493A 號展望大廈
紅磡指定區域
新增一宗或以上確診個案
1. 香港九龍紅磡必嘉街 1G-1K 號長樂大廈
深水埗指定區域
新增一宗或以上確診個案
1. 香港九龍深水埗長沙灣道 254-258 號亞洲大廈
2. 香港九龍深水埗鴨寮街 241-243 號
有污水樣本檢測呈陽性
1. 香港九龍深水埗南昌街 117 號
2. 香港九龍深水埗南昌街 119 號
3. 香港九龍深水埗南昌街 121 號
4. 香港九龍深水埗南昌街 123-125 號
5. 香港九龍深水埗汝州街 184-186 號金海大廈
6. 香港九龍深水埗汝州街 188 號
7. 香港九龍深水埗汝州街 190 號
8. 香港九龍深水埗汝州街 192-194 號
9. 香港九龍深水埗汝州街 200 號
10. 香港九龍深水埗汝州街 202-214 號安順大廈
11. 香港九龍深水埗北河街 96-96C 號振興大廈
12. 香港九龍深水埗鴨寮街 139-141 號華登大廈
13. 香港九龍深水埗鴨寮街 143-145 號
14. 香港九龍深水埗鴨寮街 147-149 號
15. 香港九龍深水埗鴨寮街 151-153 號
16. 香港九龍深水埗鴨寮街 155-167 號東成大廈
17. 香港九龍深水埗鴨寮街 169-171 號
18. 香港九龍深水埗鴨寮街 173-175 號 / 北河街 98 號

未見到

就快殺到13街

鴨記全滅

唔該晒！已置頂

知左咁又可以做啲咩？點先算理左？

CLS到一宗都強檢
新彊mode

封關先啦，仆街
一係你就定格哂全香港既人，郁都唔郁，你咪可以慢慢搵哂D武肺出黎囉

興仁街乜料

成條街十幾幢都有污水咁誇

聽日黃埔Aeon少人買野了